{
    "Questions": [{
                  "Question": "Comment s'appelle la mémoire vive ?",
                  "Choice": ["RIM", "ROM", "REM"],
                  "Answer": "RAM",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "C'était pas dur",
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Toute carte réseau a une adresse __ désignant son identifiant unique.",
                  "Choice": ["GUI", "NIC", "CPU"],
                  "Answer": "MAC",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Quelle est le cerveau d'un ordinateur ?",
                  "Choice": ["Carte mère", "Disque dur", "Carte réseau"],
                  "Answer": "Processeur",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En quelle année le World Wide Web a-t-il été créé ?",
                  "Choice": ["1974", "1965", "1982"],
                  "Answer": "1991",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Le premier navigateur web a été développé en Objectif-C !",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Laquelle de ces lettres désigne un langage de programmation ?",
                  "Choice": ["B", "A", "D"],
                  "Answer": "C",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Très amusante cette question",
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Quelle commande de console permet le déplacement sur le disque sous linux ?",
                  "Choice": ["Cf", "Dep", "Dp"],
                  "Answer": "Cd",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quel est ce langage ? System.out.println('Bonjour!')",
                  "Choice": ["C", "HTML", "PHP"],
                  "Answer": "Java",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Facile, facile..",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "En 2014, quelle langage a été créé par Apple ?",
                  "Choice": ["Scale", "Siri", "Snail"],
                  "Answer": "Swift",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Ce jeu a été entièrement codé en Swift",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "EDI signifie :",
                  "Choice": ["Électronique dirigée par informatique", "European Data Identity", "Ensemble des informations"],
                  "Answer": "Environnement de développement intégré",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "J'aurais dit \"État D'Ivresse\"",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Qu’est-ce qu’un chevron ?",
                  "Choice": ["/", "\"", "'"],
                  "Answer": ">",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Pas si évident",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Que signifie l’indentation en informatique ?",
                  "Choice": ["L’ensemble de la ponctuation", "Un design en forme de mâchoire", "Supprimer les mots un par un"],
                  "Answer": "Des espaces avant les phrases",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "Lequel de ces mot n’est pas un type de variable ?",
                  "Choice": ["String", "Integer", "Float"],
                  "Answer": "Square",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Ce jeu est vraiment facile !",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Quelle entreprise a créé Steve Jobs en 1985 après avoir été renvoyé de chez Apple ?",
                  "Choice": ["IBM", "DEC", "Accenture"],
                  "Answer": "NeXt",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Se faire virer de son entreprise, sale histoire...",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Qu’appelle-t-on machine virtuelle ?",
                  "Choice": ["Une intelligence artificielle", "Un boitier d’ordinateur vide", "Un serveur"],
                  "Answer": "Un ordinateur émulé",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quelle entreprise n’a jamais vendu d’ordinateurs portables ?",
                  "Choice": ["Samsung", "Sony", "Panasonic"],
                  "Answer": "Canon",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Panasonic a vendu des ordinateurs ?!",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "Quel est le rôle d’une carte mère ?",
                  "Choice": ["Donner des ordres aux composants", "Protéger les différents composants", "Permettre une ventilation des composants"],
                  "Answer": "Mettre en relation les composants",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "La carte mère ne protège pas ses composants ?!",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "Quel est le langage de programmation le plus vieux ?",
                  "Choice": ["Java", "C++", "Ruby"],
                  "Answer": "Basic",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Toujours bon à savoir",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Quel langage est le plus récent ?",
                  "Choice": ["Objectif C", "Python", "SQL"],
                  "Answer": "Javascript",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Javascript, le petit dernier de la famille",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Quelle est la particularité d’un disque SSD ?",
                  "Choice": ["Plus d'espace de stockage", "Plus écologique", "Moins chère"],
                  "Answer": "Plus rapide à l'exécution",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "La révolution du disque dur",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En langage binaire, lequel de ces calculs est vrai ?",
                  "Choice": ["1+1=0", "1+1=1", "1+1=2"],
                  "Answer": "1+1=10",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Le rédacteur de la question est un marrant",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "L’iPhone 7 contient environs …… pixels :",
                  "Choice": ["5 000 000", "500 000", "100 000"],
                  "Answer": "1 000 000",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Ça chipote un peu sur les chiffres, je te l'accorde",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "En hexadécimal on peut compter jusqu’à ?",
                  "Choice": ["7", "17", "D"],
                  "Answer": "F",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Laquelle de ces valeurs est la plus grande ?",
                  "Choice": ["Mégaoctet", "Gigaoctet", "Octet"],
                  "Answer": "Téraoctet",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Un Mio est égal à ?",
                  "Choice": ["1024 Ko", "1000 Ko", "1048Kio"],
                  "Answer": "1048Ko",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Ça joue sur les détails",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Combien d’adresses IP différentes peut contenir un réseau de classe A ?",
                  "Choice": ["65534", "254", " 256"],
                  "Answer": "16 777 214",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "On se rappelle de ses premiers cours de réseau !",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quel est le nom du principal protocol de communication serveur/client ?",
                  "Choice": ["TCP/IP", "SMTP", "FTP"],
                  "Answer": "HTTP",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quelle était la vitesse de transfert du premier disque dur ?",
                  "Choice": ["5.4 Go/s", "3.2 Mo/s", "320 o/s"],
                  "Answer": "8.8 Ko/s",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Son nom était l'IBM RAMAC 305",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "En anglais comment dit-on disque dur ?",
                  "Choice": ["File Saver", "Rough Disk", "Data Drive"],
                  "Answer": "Hard Disk",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "En règle générale, quelle est la valeur maximale d’un entier ?",
                  "Choice": ["299 792 458", "3 141 592 653 589 793", "43 252 003 274 489 856 000"],
                  "Answer": "2 147 483 647",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Après on passe au type 'Double'",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quel est le rôle d’un service web ?",
                  "Choice": ["Sécuriser les systèmes de paiement en ligne", "Générer une documentation en ligne", "Fournir des données sur un utilisateur"],
                  "Answer": "Permettre l’échange de données entre applications",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "Lequel de ces robots existe ?",
                  "Choice": ["Mishi", "Nara", "Mashado"],
                  "Answer": "Nao",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Nao est un robot français !",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En 2016, sur 10 personnes ayant un smartphone dans le monde, combien possèdent un android ?",
                  "Choice": ["7", "5", "6"],
                  "Answer": "8",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Tu es donc une minorité",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En quelle année la disposition actuelle AZERTY des touches de claviers d’ordinateurs a-t-elle été inventée ?",
                  "Choice": ["1956", "1923", "1967"],
                  "Answer": "1985",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Un peu plus de culture ne fait pas de mal",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En quelle année le jeu PONG a-t-il été inventé ?",
                  "Choice": ["1953", "1985", "1962"],
                  "Answer": "1972",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Un des tout premiers jeux vidéos",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En Java, pour un entier i = 1, si j’écris i += ++i, quelle valeur prend désormais i ?",
                  "Choice": ["2", "4", "1"],
                  "Answer": "3",
                  "Topic": "Info",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Aller, c'etait pas bien dur !",
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Où peut-on admirer la Joconde?",
                  "Choice": ["Au musée de l’Ermitage, à Saint-Pétersbourg", "Au château de Versailles", "Au musée d’Orsay, à Paris"],
                  "Answer": "Au musée du Louvre, à Paris",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "Qui est l'auteur du Misanthrope ?",
                  "Choice": ["Diderot", "Racine", "Rousseau"],
                  "Answer": "Molière",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Un misanthrope est un personnage détestant le genre humain",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Les terres émergées du globe terrestre représentent …",
                  "Choice": ["50% de la surface totale", "20% de la surface totale", "40% de la surface totale"],
                  "Answer": "30% de la surface totale",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Malgré cela, des gens meurent de soif...",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "Quelle est la capitale du Luxembourg ?",
                  "Choice": ["Geneves", "Francfort", "Bruges"],
                  "Answer": "Luxembourg",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Où se trouve la prison d'Alcatraz ?",
                  "Choice": ["à Los Angeles", "à Alcatraz", "à Sacramento"],
                  "Answer": "à San Francisco",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Al Capone y a séjourné",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "Quelle est la capitale de l'Australie ?",
                  "Choice": ["Melbourne", "Adelaide", "Sydney"],
                  "Answer": "Canberra",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quel était le prénom du \"Che\" Guevara ?",
                  "Choice": ["Augusto", "Alfonso", "Javier"],
                  "Answer": "Ernesto",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "\"Che\" c'était pas son prénom ?",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quelle est la date du débarquement en Normandie durant le Seconde Guerre Mondiale ?",
                  "Choice": ["18 août 1945", "12 juillet 1944", "24 septembre 1945"],
                  "Answer": "6 juin 1944",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En quelle année l’O.N.U a-t-elle été crée?",
                  "Choice": ["1939", "1919", "1953"],
                  "Answer": "1945",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En quelle année \"le Titanic\" a-t-il fait naufrage?",
                  "Choice": ["1917", "1907", "1902"],
                  "Answer": "1912",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "La chute du mur de Berlin, c'était en...",
                  "Choice": ["1987", "1991", "1985"],
                  "Answer": "1989",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "C'était il y a pas si longtemps",
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Quel président américain a démissionné à cause du scandale du Watergate en 1974?",
                  "Choice": ["Reagan", "Carter", "Ford"],
                  "Answer": "Nixon",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Quelle est la Capitale de la Norvège ?",
                  "Choice": ["Stockholm", "Helsinki", "Dublin"],
                  "Answer": "Oslo",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Pas facile de les distinguer",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "En 1940, quelle est la capitale de l’État français dirigé par Pétain?",
                  "Choice": ["Paris", "Lyon", "Lille"],
                  "Answer": "Vichy",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Qui est le président américain qui a assisté à la conférence de Yalta?",
                  "Choice": ["Kennedy", "Wilson", "Truman"],
                  "Answer": "Roosevelt",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "En quelle année survient la catastrophe de Tchernobyl ?",
                  "Choice": ["1991", "1981", "1976"],
                  "Answer": "1986",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Les Trente glorieuses sont des années de gloire de la France entre…",
                  "Choice": ["1975 à 2003", "1955 à 1983", "1965 à 1993"],
                  "Answer": "1945 à 1973",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Période prémice à la consommation de masse",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "Quelle est la capitale du Panama ?",
                  "Choice": ["Sucre", "Lima", "Quito"],
                  "Answer": "Panama",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Trop drôle",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quelle est la racine carrée de 196 ?",
                  "Choice": ["16", "15", "13"],
                  "Answer": "14",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Les maths c'est important",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 30
                  }, {
                  "Question": "Quel est le carré de 13",
                  "Choice": [" 143", "156", "182"],
                  "Answer": "169",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 30
                  }, {
                  "Question": "Quel est le cube de 6",
                  "Choice": ["198", "180", "162"],
                  "Answer": "216",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 30
                  }, {
                  "Question": "Résoudre le calcul ((4+5+6*7)-18):",
                  "Choice": ["69", "3", "15"],
                  "Answer": "33",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Facile, facile",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 30
                  }, {
                  "Question": "Convertir le chiffre romain suivant : XIX",
                  "Choice": ["21", "4", "9"],
                  "Answer": "19",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Il y a plus dur quand même !",
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Résoudre le calcul 2^8:",
                  "Choice": ["512", "1024", "128"],
                  "Answer": "256",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "2*2*2*2*2*2*2*2",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 35
                  }, {
                  "Question": "Convertir le chiffre romain suivant : MCMLXVIII",
                  "Choice": ["573", "2030", "2158"],
                  "Answer": "1968",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 30
                  }, {
                  "Question": "Quel fruit a influencé le physicien Isaac Newton lors de sa découverte sur la gravité ?",
                  "Choice": ["Une poire", "Une banane", "Une orange"],
                  "Answer": "Une pomme",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Le fruit lui est tombé sur la tête, comme quoi...",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Qui est l’inventeur du téléphone ?",
                  "Choice": ["Alexis de Tocqueville", "Nicolas Tesla", "Benjamin Franklin"],
                  "Answer": "Alexander Graham Bell",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Le précurseur de ton dernier smartphone",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Qui a considérablement participé à l’invention de l’ordinateur au XXe siècle?",
                  "Choice": ["Bill Gates", "Steve jobs", "Nicola Tesla"],
                  "Answer": "Alan Turing",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Un grand génie",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Quel dirigeant fut le premier à utiliser la bombe nucléaire ?",
                  "Choice": ["Vladimir Poutine", "Winston Churchill", "Kim Jong Il"],
                  "Answer": "Harry Truman",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "The first massive atomic killer",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 25
                  }, {
                  "Question": "À Combien équivaut environ la vitesse du son ?",
                  "Choice": ["1000m/s", "1040m/s", "300m/s"],
                  "Answer": "340m/s",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "A Combien équivaut environ la vitesse de la lumière ?",
                  "Choice": ["100 000m/s", "400 000m/s", "200 000m/s"],
                  "Answer": "300 000m/s",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 15
                  }, {
                  "Question": "Lorsque l’on est confronté à une force centrifuge on dit que l’on prend des ?",
                  "Choice": ["PI", "X", "K"],
                  "Answer": "G",
                  "Topic": "CultureG",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "G équivaut à \"Gravité\"",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 20
                  }, {
                  "Question": "Combien de gouttes d'eau peut-on mettre dans un verre vide ?",
                  "Choice": ["une", "1", "Une"],
                  "Answer": "Une seule",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "Avec une goutte, le verre n'est plus vide",
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "C'est mieux que dieu, c'est pire que le diable, les pauvres en ont, les riches en ont besoin et si on en mange, on meurt.",
                  "Choice": ["Rien", "rien"],
                  "Answer": "Rien",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "Pas facile celle la",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Compléter cette suite logique : 0 - 2 - 5 - 7 - 8 - 9 - 11 - ?",
                  "Choice": ["12", "13", "51"],
                  "Answer": "100",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Après onze, cent est le prochain nombre à s'écrire en 4 lettres",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Compléter cette suite logique : 0 - 10 - 11 - 21 - 22 - 32 - ?",
                  "Choice": ["34", "43", "61"],
                  "Answer": "51",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "On augmente de 1 la somme des chiffres du prochain nombre",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Compléter cette suite logique : 2 - 5 - 12 - 27 - 58 - ? ",
                  "Choice": ["85", "106", "143"],
                  "Answer": "121",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Double le prochain nombre et ajoute lui sa place dans la file + 1",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Compléter cette suite logique : 3 - 6 - 12 - 15 - 30 - 33 - 66 - ?",
                  "Choice": ["96", "99", "132"],
                  "Answer": "69",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Une fois sur 2 on double ou on ajoute 3",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Compléter cette suite logique : 6 - 9 - 15 - 27 - 51 - ?",
                  "Choice": ["52", "54", "75"],
                  "Answer": "99",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Double et soustrait 3",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "La souris mange le fromage, le chat mange la souris. Qui reste-t-il ?",
                  "Choice": ["La souris", "Le fromage", "Aucun"],
                  "Answer": "Le chat",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Le rédacteur de cette question s'est surpassé",
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Trouvez l'intrus",
                  "Choice": ["Solide", "Rigide", "Résistant"],
                  "Answer": "Gros",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 40
                  }, {
                  "Question": "Trouvez l'intrus",
                  "Choice": ["Ingénu", "Crédule", "Niais"],
                  "Answer": "Grossier",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 40
                  }, {
                  "Question": "Retrouver l'anagramme du mot caché : Grade dans l’armée / qui concerne la majorité : AERELNG",
                  "Choice": ["général", "general", "GÉNÉRAL", "GENERAL", "Général", "General"],
                  "Answer": "GÉNÉRAL",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "Tu trouves ça dur ?",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 45
                  }, {
                  "Question": "Retrouver l'anagramme du mot caché (Programme informatique) : OGILILCE ",
                  "Choice": ["LOGICIEL", "logiciel", "Logiciel"],
                  "Answer": "LOGICIEL",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 45
                  }, {
                  "Question": "Retrouver l'anagramme du mot caché : Lettre en Majuscule / Grande importance / Pôle majeur d’un pays : APATICLE",
                  "Choice": ["Capitale", "CAPITALE", "capitale"],
                  "Answer": "CAPITALE",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 45
                  }, {
                  "Question": "Retrouver l'anagramme du mot caché : Moyen de communication moderne / Facilement transportable : ORELBAPT",
                  "Choice": ["PORTABLE", "portable", "Portable"],
                  "Answer": "PORTABLE",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "L'anagramme du mot 'POLICE' est 'PICOLE' ",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 45
                  }, {
                  "Question": "Retrouver l'anagramme du mot caché : Preuve de maturité / ce que n’a pas le débutant : ECERIXPEEN",
                  "Choice": ["EXPERIENCE", "Expérience", "Experience", "EXPÉRIENCE", "expérience", "experience"],
                  "Answer": "EXPÉRIENCE",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "Tu en auras un jour",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 45
                  }, {
                  "Question": "Indice pour la police, lorsqu'ils ont besoin d'un portrait. Nombreux dans les cuisines, bourrés de mécanique et travaillent beaucoup dans les usines. Qui-est ce ?",
                  "Choice": ["Robot", "Robots", "ROBOT", "ROBOTS", "robot", "robots"],
                  "Answer": "Les Robots",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Quel est le volume de terre qui se trouve dans un trou carré creusé dans le sol, et mesurant 2 mètres de côté et 2 mètres de profondeur ?",
                  "Choice": ["0"],
                  "Answer": "0",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "Si le sol est creusé, il n'y a plus de terre",
                  "HPLost": 3,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Sur un pommier, il y a 6 branches. Sur ces 6 branches, on trouve 4 branches. Sur ces 4 branches, 5 branches qui ont chacunes 6 poires. Combien y'a t'il de poires ?",
                  "Choice": ["0"],
                  "Answer": "0",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "Les poires dans les pommiers n'ont toujours pas été inventées",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Mr Boidelot entend 21 tintements de verres chez son voisin, combien de convives y a-t-il chez son voisin (chaque convive trinque avec les autres convives une seule fois).",
                  "Choice": ["7"],
                  "Answer": "7",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "6+5+4+3+2+1",
                  "HPLost": 1,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Une armada en comporte trois. Un bataillon en a deux. Un commando n'en a qu'un et un régiment n'en a pas du tout. Qui suis-je ?",
                  "Choice": ["A", "a"],
                  "Answer": "Le 'A'",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "Abracadabrant !",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Un père a autant de filles que de garçons et chacune de ses filles a moitié moins de soeurs que de frères. Combien y a-t-il d'enfants dans ma famille ?",
                  "Choice": ["4"],
                  "Answer": "4 enfants, 2 filles et 2 garçons",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "J'ai des billes, toutes sont rouges sauf deux, toutes sont vertes sauf deux, et toutes sont bleues sauf deux. Combien de billes je possède ?",
                  "Choice": ["3"],
                  "Answer": "3",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "Une de chaque",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Si trois chats attrapent trois souris en trois minutes, combien faudrait-il de chats pour attraper 100 souris en 100 minutes ?",
                  "Choice": ["3"],
                  "Answer": "3 chats",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Un microbe se multiplie par deux chaque seconde. Après une minute un pot de confiture en est rempli. En combien de secondes le bocal sera rempli, si on démarre avec 4 microbes ?",
                  "Choice": ["58"],
                  "Answer": "58 secondes",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": null,
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Quelle lettre n'a pas sa place dans la série suivante : A B D J O P Q R ?",
                  "Choice": ["J", "j"],
                  "Answer": "J",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Input",
                  "FeedBack": "C'est la seule lettre à ne pas avoir de boucle fermante",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 60
                  }, {
                  "Question": "Quelle lettre se trouve avant z ?",
                  "Choice": ["K", "S", "A"],
                  "Answer": "T",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Dans l'énoncé, 'T' est avanT 'z'",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 45
                  }, {
                  "Question": "Quelle lettre se trouve avant le 'e'",
                  "Choice": ["K", "O", "P"],
                  "Answer": "E",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Dans l'énoncé, 'E' est avant lE 'e'",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 45
                  }, {
                  "Question": "Quelle lettre se trouve avant le 'i'",
                  "Choice": ["K", "G", "P"],
                  "Answer": "H",
                  "Topic": "Enigme",
                  "TypeOfQuestion": "Button",
                  "FeedBack": "Difficulté augmentée",
                  "HPLost": 2,
                  "Timer": 45
                  }, {
                  "Question": "Ta motivation dans la vie ?",
                  "Choice": ["Gagner beaucoup d’argent", "Rencontrer de nombreuses personnes", "Me reposer chez moi dès que possible", "Me développer dans ma passion"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_crieur", "profil_sociable", "profil_timide", "profil_innovateur"],
                  "FeedBackPsycho": ["argentAnswer", "sociableAnswer", "timideAnswer", "creatifAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  
                  }, {
                  "Question": "Le sens de la vie selon toi ?",
                  "Choice": ["Je ne l’ai pas encore trouvé", "Rencontrer des extraterrestres", "Faire son chemin et ne pas se laisser faire ", "Rester avec les gens qui me sont chers"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_timide", "profil_innovateur", "profil_crieur", "profil_sociable"],
                  "FeedBackPsycho": ["timideAnswer", "creatifAnswer", "crieurAnswer", "sociableAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  
                  }, {
                  "Question": "Tu possèdes le droit de vie une fois, qui sauveras-tu ?",
                  "Choice": ["Le medecin qui t’a sauvé la vie", "Une personne ravissante à qui tu plais", "Ta nourrice d’enfance", "Une femme enceinte"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_good", "profil_evil", "profil_sociable", "profil_good"],
                  "FeedBackPsycho": ["sociableAnswer", "romantiqueAnswer", "sociableAnswer", "sociableAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  }, {
                  "Question": "En conduisant tu croises une voiture accidentée. Une place disponible, qui choisis-tu d’amener ?",
                  "Choice": ["La grand mère entre la vie et la mort", "Le porte-feuille des accidentés", "Un ami blessé, à qui tu es redevable", "Personne, tu as un rencard"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_good", "profil_evil", "profil_good", "profil_evil"],
                  "FeedBackPsycho": ["sociableAnswer", "argentAnswer", "sociableAnswer", "evilAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 2]
                  }, {
                  "Question": "À la croisée des chemins plusieurs routes s’offrent à toi, laquelle choisis-tu ?",
                  "Choice": ["La route calme qui ne s’arrête jamais", "La route aux mille dangers qui amène au trésor", "La route des sirènes enivrantes et meurtrières", "La route mystère"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_timide", "profil_crieur", "profil_evil", "profil_innovateur"],
                  "FeedBackPsycho": ["timideAnswer", "crieurAnswer", "evilAnswer", "creatifAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 2, 0]
                  }, {
                  "Question": "Un pouvoir te serait accordé, lequel choisirais-tu ?",
                  "Choice": ["La manipulation mentale", "La super-force", "La paix sur terre", "La téléportation"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_evil", "profil_crieur", "profil_good", "profil_innovateur"],
                  "FeedBackPsycho": ["evilAnswer", "crieurAnswer", "soumisAnswer", "creatifAnswer"],
                  "HPLostArray": [1, 0, 0, 0]
                  }, {
                  "Question": "Tu aurais le don d’être totalement épanoui dans un domaine, lequel choisirais-tu ?",
                  "Choice": ["Une grande famille heureuse ", "Un don et une réussite dans ta passion", "Une amitié sans faille", "Un amour parfait"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_timide", "profil_innovateur", "profil_sociable", "profil_timide"],
                  "FeedBackPsycho": ["sociableAnswer", "creatifAnswer", "sociableAnswer", "romantiqueAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  }, {
                  "Question": "À choisir que préfères-tu ?",
                  "Choice": ["Vivre dans un pays riche et puissant", "Vivre dans un monde sans guerre", "Vivre dans un monde sans maladie", "Vivre dans un monde sans faim"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_crieur", "profil_sociable", "profil_innovateur", "profil_timide"],
                  "FeedBackPsycho": ["argentAnswer", "soumisAnswer", "creatifAnswer", "sociableAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  }, {
                  "Question": "Une pandémie est déclarée, les vaccins sont limités, que faire ?",
                  "Choice": ["Donner le vaccin aux personalités 'importantes' du monde uniquement", "Donner une faible dose à toutes les personnes sans promesse de reussite", "Garder le vaccin pour toi et ton entourage", "Donner le vaccin aux habitants de ton pays uniquement"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_evil", "profil_sociable", "profil_evil", "profil_timide"],
                  "FeedBackPsycho": ["crieurAnswer", "soumisAnswer", "evilAnswer", "evilAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 2, 1]
                  }, {
                  "Question": "Quelle serait ta journée idéale ?",
                  "Choice": ["Des activités variées en plein air ", "Geeker du lever au coucher", "Dormir puis regarder une série entière", "Travailler et préparer ton futur"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_sociable", "profil_timide", "profil_evil", "profil_innovateur"],
                  "FeedBackPsycho": ["sociableAnswer", "timideAnswer", "evilAnswer", "creatifAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 2, 0]
                  }, {
                  "Question": "Vous êtes en réunion et un membre ne partage pas vos opinions. Il trouve que vos suggestions sont inappropriées. Vous êtes exaspéré. Comment réagissez-vous?",
                  "Choice": ["Vous lui manifestez ouvertement votre agacement", "Vous prenez votre mal en patience", "Vous lui donnez raison pour lui faire plaisir", "Vous attendez après la réunion pour essayer de trouver un arrangement"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_crieur", "profil_innovateur", "profil_timide", "profil_sociable"],
                  "FeedBackPsycho": ["crieurAnswer", "creatifAnswer", "soumisAnswer", "sociableAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  }, {
                  "Question": "Vous ne vous sentez pas bien dans votre équipe de travail. Vous avez l’impression qu’on ne vous accepte pas. Que faites-vous?",
                  "Choice": ["Ce n'est pas un problème et vous continuez de faire votre travail", "Vous êtes gentil avec ceux qui le sont et ne vous occupez pas des autres", "Vous en parlez avec votre conjoint et vous suivez ses conseils", "Vous exposez le problème au chef d’équipe et au représentant syndical"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_innovateur", "profil_sociable", "profil_timide", "profil_crieur"],
                  "FeedBackPsycho": ["creatifAnswer", "sociableAnswer", "soumisAnswer", "crieurAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  }, {
                  "Question": "Première journée dans l’entreprise. À la réception, on vous dit que la personne chargée de vous accueillir est absente pour la semaine. Que faites-vous?",
                  "Choice": ["Vous demandez où se trouve votre bureau et vous vous mettez au travail", "Vous demandez où est votre bureau et vous faites le tour des collègues", "Vous demandez où est votre bureau et attendez qu’on vous donne du travail", "Vous demandez à faire appeler la personne pour avoir des consignes"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_innovateur", "profil_sociable", "profil_timide", "profil_crieur"],
                  "FeedBackPsycho": ["creatifAnswer", "sociableAnswer", "timideAnswer", "crieurAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  }, {
                  "Question": "Vous remarquez qu’un de vos collègues amène chez lui du matériel appartenant à l'entreprise où vous travaillez. Comment réagissez-vous ?",
                  "Choice": ["Je l'informe que je suis au courant et je n’en parle à personne", "Je ne l'informe pas et je le dénonce à mes supérieurs", "Je ne l'informe pas et je demande conseil à mon supérieur direct", "Je l'informe que je suis au courant et j'en parle à l'entourage"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_timide", "profil_crieur", "profil_innovateur", "profil_evil"],
                  "FeedBackPsycho": ["timideAnswer", "crieurAnswer", "creatifAnswer", "evilAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 1]
                  }, {
                  "Question": "Si tu devais mourir demain que ferais-tu ?",
                  "Choice": ["J’irais voir les gens que j’aime", "Je réaliserais tous mes fantasmes", "Je développerais un système pour transférer ma pensée dans un robot", "Je tuerais des gens"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_sociable", "profil_crieur", "profil_innovateur", "profil_evil"],
                  "FeedBackPsycho": ["sociableAnswer", "crieurAnswer", "creatifAnswer", "evilAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 6]
                  }, {
                  "Question": "Une météorite se dirige sur la terre, que fais-tu ?",
                  "Choice": ["Je donne mon maximum pour développer une solution", "Je fais mes adieux à mes proches", "J'envoie toutes mes finances à la NASA", "Je tuerais des gens"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_innovateur", "profil_sociable", "profil_crieur", "profil_evil"],
                  "FeedBackPsycho": ["creatifAnswer", "sociableAnswer", "crieurAnswer", "evilAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 6]
                  }, {
                  "Question": "Aujourd’hui journée de la liberté totale et non-punitive, que fais-tu ?",
                  "Choice": ["Je cherche à voler ma banque", "Je me cache à mon domicile et j’attends", "Je hack le site de la Maison Blanche", "Je tue des gens"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_crieur", "profil_timide", "profil_innovateur", "profil_evil"],
                  "FeedBackPsycho": ["argentAnswer", "timideAnswer", "creatifAnswer", "evilAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 6]
                  }, {
                  "Question": "Tu vis avec 5 euros par jour, que fais-tu ?",
                  "Choice": ["Je fais la manche et joue à des jeux d’argent", "Je mange pour 5 euros par jour", "Je fais la manche et j'économise mon argent", "Je cherche un travail"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_crieur", "profil_sociable", "profil_timide", "profil_innovateur"],
                  "FeedBackPsycho": ["argentAnswer", "droleAnswer", "timideAnswer", "creatifAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  }, {
                  "Question": "Tu ne quittes jamais ta maison sans ___ ?",
                  "Choice": ["Ton téléphone", "Le sourire", "Avoir mis des vêtements", "Un objectif"],
                  "Topic": "Psycho",
                  "TypeOfQuestion": "Psycho",
                  "ProfilConsequence": ["profil_timide", "profil_sociable", "profil_evil", "profil_innovateur"],
                  "FeedBackPsycho": ["argentAnswer", "sociableAnswer", "droleAnswer", "creatifAnswer"],
                  "HPLostArray": [0, 0, 0, 0]
                  }
                  
                  ],
    "AnswersReactions": [{
                         "bonneReponse": ["Bien joué ! ", "Pas mal ! ", "Je suis fier de toi ! ", "Bonne réponse ! ", "Tu as bien répondu ! ", "Impressionnant ! ", "Bravo ! ", "Super ! ", "Quelle intelligence ! ", "Epoustoufflant ! ", "Admirable ! ", "Remarquable ! ", "Merveilleux cette réponse ! ", "Extraordinaire ! ", "Quelle éclatante réponse ! ", "Formidable ! ", "Prodigieux ", "Réponse exemplaire !", "Parfait ! ", "Ta supériorité est incontestable ! ", "Perspicace le bougre ! ", "Quel génie ! ", "Loupé ! Non je plaisante, c'est la bonne réponse ! "],
                         "mauvaiseReponse": ["Déçevant... ", "Loupé ! ", "Pas loin.. Mais non ! ", "Mauvaise réponse... ", "Non ! ", "C'est pas encore ça... ", "Erreur ! ", "Tu t'es trompé sur ce coup... ", "Quelle abération ! ", "Quelle bêtise ! ", "J'espère que tu blagues... ", "Quel faux pas... ", "C'est de la folie pure... ", "Inexacte ! ", "Faux ", "Surprenant de maladresse... ", "Non non et non ! ", "J'ai bien fait de ne pas croire en toi... ", "Je ris de ton manque de connaissance... ", "Bien joué ! enfin non c'est faux... ", "Tu penses avoir la bonne réponse ? Et bien c'est la mauvaise ! ", "Perdu ! ", "Pas fameux...", "Vrai ! Non c'est faux... "],
                         "gainPVReponse": ["Tu remportes ", "Tu gagnes ", "Tu décroches ", "Tu emportes ", "Tu reçois ", "Tu obtiens ", "Tu progresses de "],
                         "pertePVReponse": ["Tu perds ", "Tu y laisses ", "Tu as été dépossédé de ", "Tu as perdu ", "Dis adieu à tes ", "Dis au revoir à ", "Tu t'affaiblis de "],
                         "chanceDuNoob": ["Quelle incroyable chance du débutant ! Ta mauvaise réponse te permet de gagner ", "Pas mal le noob, en répondant faux tu gagnes ", "Mauvaise réponse ! Grâce à ta classe tu gagnes ", "Faux ! Ta classe te permet de gagner ", "Chance du noob ! En répondant faux tu remportes ", "Réponse fausse ! Mais ta classe te fait rapporter ", "Ce n'est pas ça ! Cependant ton noobisme te rapporte "],
                         "evilAnswer": ["Ta réponse n'est pas gentille, tu perds des points de vie.", "Ta réponse est méchante, tu perds des points de vie.", "C'est vicieux, tu perds des points de vie.", "Tu es maléfique et démoniaque, tu perds des points de vie."],
                         "droleAnswer": ["Ah toi tu connais bien l'humour !", "Tu es décidément très drôle !"],
                         "argentAnswer": ["L'argent semble faire ton bonheur.", "Le temps c'est de l'argent comme on dit."],
                         "sociableAnswer": ["Ta réponse est vraiment très sympatique !", "Sympa ! J'aimerais bien être ami avec toi.", "La sociabilité semble te correspondre.", "Le bon copain idéal !"],
                         "romantiqueAnswer": ["L'amour est donc important à tes yeux.", "Être amoureux semble être un sentiment plaisant à tes yeux?"],
                         "timideAnswer": ["Ne serais-tu pas timide à tout hasard ?", "Tu es discret dans la vie, non ?", "La timidité peut permettre d'éviter le conflit"],
                         "soumisAnswer": ["Cette réponse me laisse à penser que tu es soumis.", "Tu ne souhaiterais pas être un peu plus agressif ?"],
                         "creatifAnswer": ["Réponse ingénieuse, continue !", "C'est avec des réponses comme cela que l'on construit le monde de demain.", "Tu attises ma curiosité !", "Avec de la volonté, tout est possible."],
                         "crieurAnswer": ["Je pense qu'on ne se débarrasse pas de toi facilement !", "Tu mises sur la force et la volonté pour réussir.", "Il ne vaut mieux pas te chercher de problèmes à toi !"]
                         
                         }]
}
